[KPOP] PRODUCE_X101 討論區(12）屌你韓妹係咪亂投

《PRODUCE X 101》（韓語：프로듀스 X 101）是韓國Mnet在2019年推出，由韓國多家經紀公司旗下練習生演出的選拔／生存實境節目，為《PRODUCE 101》系列節目的第四季。最後出道團體是5年限定男團：前2.5年是專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。最終出道組人數構成是10+X（前四次投票數累積最高票者。

直播平台：
Joox
通常開播前幾分鐘先會有link 可以用電話app禁live搵條link 電話/電腦都可以睇

參賽者名單：
之前有巴打想要 Sorry搵唔到繁體版post住先

參賽者數據排名（每10min更新一次）：

參賽者花名表：

31/5 連登制作人第一輪 １PICK練習生
總數364則投票

名次 票數 姓名
1 78 金曜漢 김요한 (OUI)
2 38 金宇碩 김우석 (TOP Media)
3 26 李鎭赫 이진혁 (TOP Media)
3 26 宋有彬 송유빈 (Music Works)
5 25 李翰潔 이한결 (MBK)
6 23 金炫彬 김현빈 (Source Music)
7 18 金施勲 김시훈 (BRANDNEW MUSIC)
8 14 金國憲 김국헌 (Music Works)
9 12 南道賢 남도현 (MBK)
10 11 李美談 이미담 (AAP.Y)
11 10 金敏奎 김민규 (Jellyfish)
═════════════════════════════
12 8 具正模 구정모 (STARSHIP)
13 5 曹承衍 조승연 (樂華)
13 5 崔壽桓 최수환 (個人練習生)
13 5 朴俞里 박유리 (ESteem)
16 4 黃允聖 황윤성 (Woollim)
16 4 李垠尚 이은상 (BRANDNEW MUSIC)
18 3 韓勝宇 한승우 (Plan A)
18 3 孫東杓 손동표 (DSP Media)
18 3 王君豪 왕군호 (YG)
18 3 Tony 토니 (紅熠文化)
═════════════════════════════
22 2 白眞 백진 (Vine)
22 2 姜賢秀 강현수 (AAP.Y)
22 2 金東彬 김동빈 (MLD Entertainment)
22 2 魏子越 위자월 (紅熠文化)
23 1 蔡家豪 채가호 (Source Music)
23 1 車俊昊 차준호 (Woollim)
23 1 崔秉燦 최병찬 (Plan A)
23 1 韓基燦 한기찬 (Fantagio)
23 1 金東玧 김동윤 (Woollim)
23 1 李沅俊 이원준 (E Entertainment)
23 1 李真宇 이진우 (Maroo)
23 1 朴宣浩 박선호 (Sidus HQ)
23 1 琴東賢 금동현 (C9)
23 1 史蒂芬•金 스티븐 킴 (DS)
23 1 宋昌河 송창하 (Kiwi Media Group)
23 1 宋亨俊 송형준 (STARSHIP)
23 1 文俊浩 문준호 (Woollim)
23 1 尹晶煥 윤정환 (BRANDNEW MUSIC)
23 1 元鉉植 원현식 (Happy Face)

再次感謝swag絲打整理結果

#2

琴仔lm！

係亂投

lm

來了

曜B留名

屌 咸好7

11輻射

세진

黑lin偉仔振帖

希望之後排名大洗牌唔該
最少有呀咸呢個團真係Pick唔落

睇黎個個都好大壓力 爆哂瘡

Lmlm
聽朝先再睇

求下佢一定要出道

哇下巴咩事

好QQ

呀咸出道圈

隔籬啲人都唔想理佢

到底佢因咩而被圈

L？

媽媽送仔上台

係出就要同有彬一齊出

屌低配L

你老母臭閪Starship課咗幾多水

牙咸扮驚訝

收皮啦好柒啊佢

輻射11

咸個樣想點

低配L邊值

咁前

齋坐都咁大汗

係

咸咁高

臭L

嘩屌 咸啲皮膚差到 走啦

低配L個排名完全係overrated

牙咸仲前過佢有咩感覺

講韓文

點解每次都影一影咸

TONY

進步咗好多

希大

韓文進步左

tony 韓文有進步

低配L好柒

咸top 10

屌tony韓文仲好過隻蝗
醜唔醜

愛你

又唔特別又無實力 成個鄉下仔都visual

我都愛佢

你值得更高排名

大陸仔扮架喳

佢戴眼鏡更靚仔

偉仔真係好鍾意海南b

偉仔呀爸

偉好開心

老豆2

我要pick爸爸仔仔

繼續保持跌勢 thanks

偉仔真係笑到阿爸咁

thanks +1

老豆one two...

佢正臭L

佢持平咗三周

偉仔同牙憲一定要出道呀

Tony應該會出道了
韓文進步左咁多
識多國語言 ajy可以做國際男團了

好驚偉仔會碌落去

咸真係好似玩蛋

而家個出道圈有四個都唔鍾意

我屌 好撚樣衰啊！！！！！

阿仔好得意
完全明白偉仔點解咁鍾意佢

好靚仔

咁都入出道位

咸

投咸個啲係咪本時睇開屎？

星船

快啲走啦咸元進屌你老母

係咪牙嘈劇本

今集睇靚仔左咁多既

屌！！！咸真係好樣衰呀！！

咁撚多鏡頭都咁 收下皮先啦唔該

真係好撚樣衰
播佢幾個shot都係樣衰到喊

又醜又矮真不了

佢個死人咀好柒

咸真係好樣衰 成個人比例都錯嘅

想聽佢再"Uh!!"

覺得佢之後會過埋牙虛頭

我唔信最後會有人咁重口味1pick佢

又矮又柒

星船出道3個真係屌佢

星船入三個

奶2.0 但佢好過奶好多

大鼻厚唇

偉仔好後

9可唔可以係虛虛？

個黑眼圈深到

都係不了

好似瘦左好多

咸點會係咁升
韓妹咩taste

順眼好多

最後畀連燈仔燈到入出道圈

唔好呀屌你

寧願要初c都唔要咸

same

屌 其實佢又大隻又靚仔又善良又跳得唱得
一定要岀道

剩返呢9個係咪上集都係頭9?

應該係11pick順便投曬星船架姐 嚇唔到我既!!

咁又唔好咁講。。。

牙虛

但都係冇好感

牙虛bb

點解咸咁嘅款都可以高過藍毛毛咁多

One pick會分票

星船連發

牙虛真係9仲要連續三次9

屌 真係好撚憎個宋亨俊

Starship可唔可以剩係要呀虛一個

牙虛keep住啊

呀虛咁少鏡頭都第9算係勁

佢同9真係好有關連

YES

狗模

牙虛真係keep住9

牙模虧到....

woolim應該都係

星船今次又比左幾多錢

Produce = starship 出道團綜

網民的寵愛

好驚咸爬呀虛starshit推下虛啦

9:09分岀世

出初c唔該

我諗起新八

睇嚟今季仍然係Produce Starship...

本身第二咸啲鏡頭分下畀佢都升得返一兩位

好似就無氣咁

虛虛

牙虛9位出道

9點9分出世 狗模 三次都9

初c應該會升返

999

牙虛真係好好笑

牙虛唔好講咁長既句子啦 我怕你斷氣

牙虛你第九位出道拜託！！

今季睇嚟好多類似嘈同奶咁多人黑

至少唱歌係好聽

彬

又無變

想佢前啲 但9真係好適合佢

我覺得會分多少少鏡頭畀佢啦

呀彬keep住呀

初c高過有彬

召喚支持曹承衍的咁多位
我睇到勁感動
不過post完又delete左...

妄想下李汶翰都會支持先

牙彬個勢唔睇好

賴冠霖係無一樣野係掂
唔好拎黎比啦

預左比人負皮但可唔可以加多個宋佢真係好q

最後先9啦而家怕佢跌

俊英似係想捧佢做主唱架

我幫佢打嘅

彬係安選

分票年年都咁講
最後咪又係AJY話哂事
票？一開始就唔存在

有冇人覺得牙彬好似啱啱出道嘅崔始源

係唔係要期待今集完咗有Concept Demo聽? 同開始投Concept?

C偷笑

係就好

李汶翰咁忙

想知曜B一個人拎左幾多票

人地識跳diu西舞

有彬

初c

淨係識屌西舞

過百萬啦

但係頭先又睇到有人話有concept瓜睇?

覺得初c下次發表會跌出頭11

我諗過百五萬

油c

多謝你

出道圈好似冇乜點變過咁

李大輝第一次都係第7
真係大輝劇本

喊乜L野

正常呀未清票

真心覺得初c唔會無得出道
雖然佢係咁多季初c暫時排名最廢個個

係咪on9?
佢係牙齦富人喎
剩係個牙齦都夠玩兩年啦

其實동표同李大輝同一type

今季排名無咩驚喜

Dsp rap果個居然60不入

其實真係要簡 初c好過咸 起碼個樣都算正常

最冇好感

大輝外形上至少高過佢

都係姣零

喊得咁樣衰嘅人第一次見

油c講完未 好多口水

擺明之前扮唔識講
之後扮進度博好感
兩個同個公司嘅大陸仔用同一個劇本

佢隻眼分好開 個鼻好扁 個口好大 唇好厚

屌

油膩type

李屎眼

其實都係梯級式下跌啦

咪抄我彩元ok?

不了

唔好抄人啦…

想熄電視
好尷尬

Blacklist 東彬
接佢波屌

好尷尬

多左

代表nim

初C唔出道 以後邊個想做初C
PD初C金字招牌黎

．．．．．

其實係想玩9佢

好尷尬啊

centre好on9

個刻想飛走
諗諗下睇下直播

尷尬

李棟旭心諗我唔想接

代表好QQ

Jm9

初c想點呀你,好煩

我想1 pick代表nim

重點係代表nim 油C走開

我收代表nim

油c做多咗喇

代表真係難做

權b 彩元個orange正好多
雖然都on9

佢個招牌畀心後發射嗰個手勢，可唔可以戒咗佢

好彩完到 好撚尷尬

依家有後期都睇到我好尷尬 咁當場啲人咪尷尬死

李棟旭心諗 毛都未生埋

屌你老母油c罷撚住啲鏡頭

orange人地玩完一次執人口水尾

好撚嘔心又造作

睇到依家都係為左等曜B咋

做咩事呀 係咪又有個未戒奶

呢part頂唔順

其實油c人氣有咁高咩⋯⋯？

同宇碩bb

南小朋友！

南道賢

韓妹好似好buy佢
我就真不了既

南小朋友 你值得o架

同咸一樣
韓妹同支那人最愛

金曜漢
金敏圭
金宇碩
李垠尚
宋亨俊

睇唔透韓國人點諗

南小朋友

小朋友D反應好真好得意

好揀唔揀 揀個PD最尷尬既動作

點解韓國人咁鐘意呢啲造作式可愛
做嘅嘔心 鐘意睇嘅更嘔心

如果所有02後都好似南小朋友就好
唔油又真得意

[iWOW] 南小朋友一路嚇親尖叫，一路控制住自己唔講粗口真係好好笑

唔好劇透啦

出宋唔該

曜b有冇150萬

紅毛毛都有粒八婆墨

輻射英文

依2個都麻麻

覺得宋冇咩嘢啊

亨俊已經想喊

燈走哂

終於連紅毛毛都變埋幅射

佢個樣成日好驚咁

唔太明呢個 又唔突然 又唔靚仔

喊條撚咩

藍毛毛＞紅毛毛

期待1 位同2位差距有幾大多啲

紅毛毛個頭好柒

唔係劇透啦佢應該係想講仲有邊幾個剩姐

係咪得我一個唔識欣賞紅毛毛

唔係

又無存在感

宋亨俊還好 但李根尚唔明

亨俊係咪驚俾人屌

睇佢直拍跳到無力

第一次就得意，再學就變柒啦

撐第一金曜漢

極少鏡頭

估到

sor好緊張所以太激動

呢四個真係正路得濟

曜漢勁緊張

禾漢準備登基啦

宋佢好唔好意思

下次黎個反cup

我真心唔明金敏圭

頭個堆都好正路

曜bj宇碩

想接權F嘅orange多啲同埋佢玩到台下李詩安都接到

希望清完票之後佢唔會再咁高

四個都OK
一齊出道吧

漢b 一位出道

紅毛毛講感想果到
勳B望佢個眼神真係好溫柔

呢兩個太弟弟

同意 真係純粹靠個樣上到咁高位
不過性格ok好有鄰家男孩feel

今次比東彬

係真小朋友反應

佢直拍數據都幾好

唔難理解嘅 季季都有靠樣出道嘅代表人物

顏飯

育成

曜b你值得更好
唔洗冇自信

Brandnew想藍毛毛

咁你明唔明清純?

其實第一次都有啲老尷

真係唔想又拎奶奶黎講
奶奶都得 點解牙圭唔得
咁靚仔

咪撚再影咸！

有觀眾緣
佢同曜漢都算係

清純真係唔靚

wtf

wtf???????

竟然唔係三金？

牙碩低左

宇碩第4九十幾萬

宇碩得4

屌 宋乜鳩憑咩有頭三

吓

預告又fake

下！！！
宇碩點會第四！

宋憑咩高過宇碩

牙碩得4

曜b一開始以為係自己 大家都係姓金 你值得更好o架

完全理解唔到紅毛咁高位，樣又冇特色又冇，淨係得紅色頭初C 特式姣0都明可能有人鍾意丫

有預感佢下集會升到前二

以為會係第2

頭二應該雙金啦

反宋

淨係識喊

牙喊準備被反啦！！！

佢講野好溫柔好好聽

Ajy係米亂擺吊位

屌宋亨俊頭三 又俾人屌喇要

韓妹d taste

睇到宇碩比金圭低我更加唔明了

呢度好多宋fans

好撚靚仔

洗票又重黎
應該係三金頭三

仆街我牙碩得第四仲諗住睇佢同牙漢爭第一喎

會唔會宋第一

牙碩又淫又cute

宇碩下次升上top2

宇碩唔好再扮可愛 就咁已經好正

加油

唔好啦 屌 代宋亨俊道歉 唔好屌佢呀

清純劇本

宇碩算穩左
X都會保到佢出到道

唔好喊唔該

第三已經過百萬

牙宋

想喊都屌

臭化宋屌

亨b

想屌佢

新髮型qq

小妹第3

唔似喎 清純sell樣+母女同地獄rap

如果要揀
宋>油

宋既吸引點喺邊
又唔係靚仔 實力又大把人好過佢

牙喊

又喊 喊乜鳩

其實佢都幾慘 係個樣慘啲姐 一開始又被人屈冇教跳舞

講野講到魏子越咁

宋真係靠鏡頭多去到呢個位
連靠樣都唔係

佢d口音

宋咁樣安選法遲早都1位候補架啦

唔識欣賞佢

有直覺回鍋肉得佢同有彬出到道...

好過油c 100000倍咁上下

好煩

宋係安pick 入硬
X班嗰集狂推

佢d眼淚真係一滴滴

屌 真係好撚嘔心

牙喊都幾qq啊其實 咪小朋友

偉仔

又有表情包

Cute

做戲做全套啦好無 咁撚假

出道組入面好似無一個係1，全部都係0，分做明姣同暗姣

喊到好假

頭3 2個X
不過心態都好既

宋Jm9

02年 仲小朋友

油C睇完上集舞台又明點解啲人PICK佢喎
不過我都係不了

睇完初c同咸覺得宋順眼左好多

格硬必D眼淚出黎

喊囉

曜漢囉

又唔好咁老定 上年佳恩

如果出道團有咁多細路真心追唔撚落

+1

牙曜係直男

宋同曜b完全兩個style

上年用佳恩做話題姐
用完即棄

有彬唔算係?

好想推倒牙圭

賣廢 賣被人屌 人設野 AJy 遲d補返都得
清純一開始都唔係賣母女先
係第2次排位AJY專剪出黎

高啲仲可接受既

敏圭第一嘅話實畀人屌到飛天
送佢去死咁濟

佢最姣

唔阻止人中意小朋友 但真係接受唔到下下都cute嘅人

izone都大半00後啦

宋同初C兩位妹妹

基彬

是鳩但啦個樣細個我又老過佢呀嘛sor

牙漢其實都好姣

父子有偉仔
偉仔出道好ok

宋喊多左喇~雖然我pick, 但再喊落去唔掂

敏圭唔抗拒
真係順眼

牙圭真係好正
佢咁黑應該下面
好想(太色情唔講)

佢都細我幾多 不過喺入面都唔算小

係囉 咁今季最細都係04，係咪都唔叫得小朋友

漢b登基吧！！！！！！

做咩廣告丫
都知

牙曜好有c位風範

都預到

屌又賣廣告

屌你老母 播廣告

坐等登基

未有

仲要咁pure咁true
好有反差

其實由第十出唔到道邊緣變拎第三 想喊又有咩出奇

快啦

想bump佢隻雄性小波斯

牙漢第一

咪幫佢招黑

Cls好撚多痴線佬

黑先正

第五集炸
咁60外升到30幾40咪要喊到癲咩

宋起碼跳舞尚可
圭我先唔明，純粹樣同人設黎到第2

牙圭唔睇佢舞台嘅話真係覺得佢好正
但一睇舞台就好想放棄PICK佢

咁前面咪有人喊咗囉

牙漢成功登基

之前佑鎮7x升上去咪要喊死

曜b

登基啦！！！！

曜b真係愈睇愈靚仔

牙漢

牙漢登基

實至名歸

而家個結果幾好
牙圭唔洗祭天

叫左出聲

人哋喊唔喊關你屁事咩

點解曜b好似肥左

牙龜可以揸牙宮劇本

我養肥咗佢‥SOR

牙漢嚇到腳軟

但係都有腹肌

曜b好緊張

漢b真係乜髮型都咁靚仔

10去3位vs 70去40位
兩樣好唔同

收皮啦你

想幫牙漢剪頭髮

個excel係咪中

宋仲係好細路
幾時應該笑，特別係導師鬧個陣
幾時應該喊要點喊
完全唔識分

喊先吸到누나팬

唔係差好多票

有咩唔同 70上40係淘汰邊緣上翻去喎

兩位都好淡定
好有皇者風範

係 中哂

屌 牙圭個同公司朋友今集最多鏡頭

唔知一陣有冇原創歌聽

咁癲

60位食書彬人血饅頭

自體發光

韓妹咁pick法，預咗完咗節目唔會追個團

奶奶奶

大家可以諗定頭11邊3-4個係出唔到道

dsp得番油c

算啦係咁架啦
佢地本身就唔鍾意嘅，你講幾多都唔聽架啦
如果有人同我講偽子越我都會咁
宋排得高你開心下先啦唔好同人嘈住啦

屌人鏡頭多排名太高咪算 何必屌埋人喊呢

書彬回魂參加606

乜水

票都係AJY造既者 好少事
唔好太糾結 阿漢第一就得喇

河b好慘

around us嗰個其實唔差

4個都揀唔落...

原來仲有個係esteem

真情流露都唔畀

硬左..

淨係識個法國仔

唔好係鬼仔plssssssss

仆街 又廣告 我想訓喇 屌

esteem個個我OK

原來你都係巴

咇左少少精。。

你真識食...洋腸

根據以往第一次排名定律 大家可以諗定頭11名有邊3-4個係出唔到道

最尾係咪有concept歌聽

希望係咸

到底呢個Post多基佬啲
定Produce X101多啲

點都要揀就lullaby個個啦

一定要係咸

邊個無所謂喇 反正都係陪跑既命

油c一撚定要出道

starship應該得一個入

宋,咸,孫

咸+宋亨俊

Produce x 1069

around us

澳門仔今集最多鏡頭...

dramamana個隊長淘汰左

Starship又成大贏家

成日覺得法國仔熟口熟面 究竟似邊個

around us係咪淨係foul咗一個係嘅話其實都幾勁喎

Energetic C foul咗未

原來宋同圭差咁少票 即係同曜漢都差好少

未

課金VIP玩家係咁上下

未呀 仲要係咁播佢

Fantagio可唔可以課多啲金比mnet呀仆街

好正

我要聽concept歌!!!!

上年課到奶粉英做c
今年唔知點呢

唔好話我話 宋應該都會出 韓妹最buy佢呢type

Concept先呀

根據以往經驗 連燈Foul既最少8成出道

之前唔覺法國仔好睇
黑髮好好多 。。

唔洗8成 係9成9

唔係position咩

出concept投票

energetic個rapper 1有冇入到?
佢把聲幾好J

即係咸

我要聽"NEVER"級數 concept歌!!!!

你地兩個一定要坐梳化呀

咪做主唱就得

上年得rumor入耳

有歌聽

幾正喎今年D歌

投得票啦

正有得聽 呢幾首demo有排loop

想要性感歌

Girl x2

第一首唔差

最緊要係style分明
唔好好似上次咁似

MOVE

Move唔差

Move

聽到ZICO把聲?

想牙圭唱

第一首幾好聽

希望唔好好似上年咁同demo差咁遠

好似埃及音樂

Monday to Sunday應該好掂

第一首好聽

宋=奶

第一首

總結 tony 靚仔左韓文又好左
宇碩炫彬曹值得更高
第三果個喊到好撚扮野

第一首正

就咁聽全部都正喎

u got it幾正

想曜b唱move

哇...OPEN UP 2.0

低音炮 無

除咗第二首覺得其他四首都唔錯

135都ok

都唔錯

催淚時間

無Never級數

3,5正呀

牙漢move

完啦？

覺得有啲style好似
唔似12季咁分明

今季Mnet係咪冇錢整歌

麻麻地就咁聽

Never真係神級

ok

열어줘都冇

澳門仔好慘

牙憲...

惟一睇live起雞皮既concept歌

咁短評論唔到

咁sad
都唔明energetic個C憑咩入

施勲B 明勳

憑油同公司課金

Move我覺得唔入腦喎
最記得係Monday to sunday
有rap加句歌詞Monday to sunday

我發現今晚好似多左好多人g持亨俊
之前一講佢全部負皮
今晚竟然有贊好出現

雖然你反櫻但我認同呢番話

energetic c好鬼多鏡頭食屎

勝宇同初c好似幾熟

我見到有swalla唔會係Lisa果首咁搞笑呀

Cube今年都無派人黎玩

連預告都不斷出現energetic 個c

預告竟然無遮歌名

炫彬我會一直支持你

終於可以訓聽日出中字再慢慢J

冇全負皮咁誇張

好惡

有冇人cap到position有咩歌

笑左，反櫻關404咩事呀

好似見到bar code

講起就想喊

不嬲多喊推架啦(好似係)

床上肯定..

希望佢同埋油C 咸元進個堆一齊出道
咁就可以唔洗追呢個團

又有啲道理

覺得男版mc好過女版好多

又咸濕

position評價小道.jpeg

油C應該難啲唔入 c位必入生招牌嚟 咸就不了不了

粉紅色好似係X 如果冇睇錯

上季個代表真係最能hea

Vocal Dance Rap X

應該係

大陸仔第幾名？

唔係mnet知佢唔得閒都要人接咩

咁唔會有震屎忽個part呀

禮拜日晚又有劇透

BoA係最好

[Funky Retro Dance] 이뻐이뻐(Pretty Girl)
[Future funk] Super Special Girl
[Mainstream Pop] 움직여 (MOVE)
[RNB, Dance House] Monday to Sunday
[Future EDM Dance] U GOT IT

突登開一組比安選

想知有咩rap 歌
101 0 Rap position 出道
202 Rap position得奶共一個出左道
48 又係0Rap
今年

34

覺得李棟旭做得好親民 無話好大距離

4=2>1=3
單數必出事

U GOT IT簡直係OPEN UP 2.0
唔知有冇人摸大髀

連登制作人出咗11pick未

小道係米又中

#1有

X 係俾人擠出嚟個啲？

我受不了這樣

未 今晚唔得閒搞埋，聽日整

會變左屌地下唔岀得街

之前有啲小道話x係下位圈揀唔到要去x因為x唔知係咩position

但係都出咗其他兩個position 仲唔知剩返咩?

清純係position果陣係rap架

唔記得放小咸鎮帖

大家放心 根據上兩季經驗 安俊英已經cut左最精華個段出黎
亦反映出mnet無錢買歌

痴線 秒4負皮

咁都好D...唔使睇安選集中營

張根碩最唔掂我覺得

笑死

係喎
即係今年Rap組但Rap得最差又
估下今次到邊個

lisa個到真係鹹濕佬

花生醬仲吸引過佢

啲歌都唔太掂喎...
I GOT IT好少少咁多

Day By Day 竟然唔係Dance

見到勲b咁好心痛

都係唔好貼咁多呀咸
好驚燈到佢出道
雖然Starship應該唔會出三個道咁誇張

揀vocal如果入唔到너를만나就含撚

完全睇唔明

siren姐會唔會唱twit

第一首同第三首都唔錯~

我覺得上季除咗I am，其他都好聽

牙虛出唔到真係過韓國殺ajy

冇得睇屌地

唔好呀

我初頭都係咁諗 之後就覺得都還好 最好聽係Rumor同1000%

Style似到乜咁 唔分明
101202係好分明好唔似

睇預告咸話牙虛係佢對手

Mnet無錢只係笑話
係睇其他公司出唔出靚歌者

第一首

第二首 mamamoo人妖solo
第三首 臉紅的思春期啲歌
第四就⋯⋯

好驚虛入唔到咸....

收皮啦 柒咁多矮咁多

唔可以再脹落去
Btw 恭喜15 繼續加油

雖然係wannable 但係完全睇唔明點解DBD係vocal 同埋有Twit係想點?比油C唱?

韓妹做咩唔救佢親故
AAP.Y首bloom佢作架

集中Post 哂先

今次竟然冇BP D歌揀,MNET唔係好鍾意架咩

同Dududu有得揮

第三首
啲弟弟肯定會喊曬

淨係覺得人妖啲打歌服好似洗碗手套⋯⋯
諗唔到可以點改編

龜船好似season 1出過

上次nananana災難之後怕左

第一首好似爆到

呢首好聽

借完呀喊上位又借呀虛
醜人真係寧舍噁心

X要唱+跳/RAP+跳?

覺得油c dance

好睇好呢首彬彬唱

啲歌詞

唱到好似姜敏京咪得
不過vocal都話唔埋

臉紅d歌幾好聽
key太高改下 又唔會點既
BTW Mamamoo人妖真心笑左小心MooMoo尋你仇 黑到
但首歌係真諗唔到班囝點改 人妖Feel 係重

Vocal
第一首=如果是你
第三首=陣雨

第一次排名：

第一季 24名 任娜榮（11人出道組）
第二季 24名 朴佑鎮（11人出道組）
第三季 25名 姜惠元（12人出道組）
第四季 23名 金炫彬（10人出道組）

超快

上季個dudududu已經睇唔透ajy
可能今年又有條友要一路唱daybyday一路跳舞

唔係呀 唔好燈到佢出啦plz

想想知我曜b揀咩
過多日就有repo睇

但202 rbw條撚屌搶走個第一

第二首(twit)=Playing with fire
第四首(day by day)=Spring day

長啲好聽啲

如果係咁就好 求下比大耳仔出道
有實力 樣唔差

真心尊敬華沙 但我頂唔緊

唔多覺佢理姜敏熙嘅 明明姜02年係弟弟

一係呢首 一係Paul Kim
呢首唱得好應該好爆

留返啲口德得唔得？

牙虛啲韓粉決定投佢去第一首Pretty Girl

支持
唔想睇d又樣衰又造作既

重溫多次Concept (NEVER正啊)

咁我扣10分口德分啦

加埋偉仔唔該

享俊DEEDEE同牙虛係5個人都有交流
咸只係理享俊DEEDEE

最想聽臉紅的思春期
唔好有用陳呢啲老鼠屎係呢首得唔得

冇利用價值

咩臭化屌冇拎出嚟講就已經好好

RBW條友係樣衰 但唱得幾好
但都係果句 選秀團個樣大哂
最多都係玩多朝就走
PD一向安選/公司/樣既遊戲

但我覺得佢會揀第一首

嘉熙後尾寸佢睇到靚女就畀高分

⋯⋯⋯咪玩
陣雨group一定贏我睇到「下」？

我諗最多人揀fitnesse同attention

唔知東彬今次揀唔揀Rap又要人carry

太多人氣 成隊都

我都覺 希望呢兩組都唔好有啲黎搞笑個啲人

啱啱聽完 有啲高音位 都有得發揮

元赫=用陳

佢今集零鏡頭連拋心心嗰到都冇大頭 淨係見到佢個紅色頭

天空之城
偽子越
Energetic c
仲有邊個伏 呢堆一team啦好無

nice

希望Position基燦拎到多啲part
唔想佢連concept 都去唔到

臉紅依首超正喎 如果有個勁主唱去肯定爆

Concept 投個人票 陣雨5個人分票 RBW果個4個人 覺得好正常
遊戲規則野無得拗 更何況最黎 陣雨5個出道4個 權玄彬都跳起埋

energetic c 會唔會頂唔順上面兩個

全部一齊唱第二首

元赫條撚屌食屎啦屌，比番個位成民書入頭60啦屌佢老母

Amazing kiss 唱得幾好啊

我覺得swalla應該都多人揀 好似season2 Get Ugly咁

想睇牙彬牙憲唱

好撚好聽
但唔似有彬style
Anyway希望有實力嘅人唱

真係唱得好嘅rbw

其實票數都唔係最緊要 只係輔助
最緊要都係揀首可以發揮既歌 同埋個組唔好有許solo

202 Vocal全部都好高質

我見到手指尾嗰條友熄咗條片

用陳沾污咗

亂講 東彬今次會carry人

除咗忘詞嗰個其他都幾好啊

10萬票最少救左RBW果個玩多輪
對在奐唔會好大影響
更何況 Position一位詛咒黎
202 48兩季position 全部out哂
唔要好過要

點解每次曹承衍都咁好笑

我反而擔心無一個好既編舞師去carry swalla 始終佢地係男仔又多小朋友實力又無202禁強 個兩首相對容易啲禁解

見到佢就想笑

無睇上半live
乜原來牙虛都有visual第5

寧願要金曜漢都唔想要金敏圭

唔求佢出道 只係希望留到決賽

講起202 就諗起呢兩個舞台
可惜如果是你爆唔到 但真係好好好聽

好想呢堆入同一隊
咸元進
油C
天空之城
偽子越
Energetic c
金東彬

咁我又冇話唱得難聽 同埋分票係真
不過唔覺得佢值得第一姐
同埋依家睇返kjh都好似mnet為保險塞佢入去咁

我翰潔完全唔怕鬼個度笑咗出黎，啲反應好好笑

大家講緊我個名
Btw個陣個個投票玩制衡
投完自己推唔投人氣高都好正常
去到主題評價我個名都變咗尾幾

唔驚wo佢排名咁低 X等緊佢
係驚都驚天空之城

Rap X Dance 龜船
但明明第一季已經rap過... 點解mnet又翻炒

招牌動作

咁就可以loop少一個舞台

=into the new world

牙潔

橋唔怕舊 最緊要受
Good Day 唔夠紅掛

21，灰撚咗
希望之後爆升

如果是你 真係好聽 棒左龍國上去 可惜就⋯⋯

差少少先入到頭20比奶共入咗

Bnm紅毛令我r爆頭

亨俊行上去嗰陣 星船即刻堆埋一齊 好有愛

想同牙潔入鬼屋玩等佢保護我

講真果句，難聽都要講
龍國out唔out 都唔會關奶共事
Cube 唔通開善堂咩
俾得Never首高汁歌 奶共點都係內定

之前見小道好似話勳B跳Beliver
好想快啲到下集

好似話因為奶先20截
原本去到18？

算啦 佢人品都唔好得去邊

用陳2.0

預左idol會有另一面 只不過無諗到佢咁快俾人爆

諗到就...

原本22

都係嘅

佢真係自取滅亡

Concept歌第三首Move好似係zico作

唔知會唔會有人可以好似丹咁 喺呢個時候爆上去

但係其他有好幾個都係班仔盲咗咁亂揀出嚟

拖得咁緊

一齊出道啦

好得意又唔造作

海南仔真係好得意

其實佢地都係跟韓妹心水影響
就好似向海嵐咁 明明唔靚 但又成日做啲靚女角色同俾傳媒吹捧 令人產生一種佢係靚女既錯覺
202奶咪係咁

前提要親生
上季係油

啱先孤獨房啲人話
曜b同初C嘅韓粉決定聯合投票

naver熱搜亨俊b又贏

之前rhythm ta好似都有翻炒101同202都有

投歌？邊首

曜b韓粉好似都係打算投第一首
佢地係到傾緊聯合作戰

咁rhythm ta係好基本而又創作度大啲
我依家聽都覺得仲好聽

我都係 睇到佢21之後就即刻熄咗冇心機睇要加油啊 好唔想佢翻mbk

如果有Energetic c 响度...

長版move正好多

有as one

呢首都幾催淚

一家人

我覺得其實唔差既 係本身冇乜人氣咁

屌你老母 咸啲粉又話要第一首

即刻喊唔出

唉，得罪講句，翻mbk=死路一條，所以真係好想佢有得新團出道

3個一齊出道啦
唔敢想像佢地其中一個淘汰個陣會喊成點

初C 同 海南 決定聯合投第一首了

好似睇戲咁
初C海南聯合唔想同1牙虛享俊牙圭聯合
因為同第七感太似

其實點解海南會叫海南

佢一開始仲話要救mbk 真係太善良了

who is 海南

海南人

Maroo 李真宇

又諗起佢同公司個李宇鎮

vocal組paul kim個首
啲歌詞甜到 希望唔會有人令到我出戲

thanks for cap圖
得我一個有pick都唔緊要

唔話天空之城一星期
visual center揀咗白真

bol4都ok嘅
有感情爆位

終於知道點解頭先白真打自己一巴

快啲染番黑

嗰條友唱功ok 但性格唔撚掂啦
乜春高音弟弟又因爲做唔到main發脾氣
最尾忘詞真係頂佢個肺雖然個高音幾正

利申pick rbw

打自己一巴個陣嚇親我

宜家邊度有得睇ep5:~生肉都得

...........................

今晚會唔會夢到曜b

覺得國憲有啲成雲feel，個樣尤其係戴眼鏡似
又係曾經出過道，性格又好又cute，又係冇其他人咁高
希望佢可以好似成雲咁成功出道啦
利申 wannaone入面最鍾意成☁️

後面好似小娟

Every day every night 邋遢遢

energetic C 唱俾你聽

偉仔黑髮真係冇得輸 仲要咁樣笑
⼁

牙憲係差個機會
希望今次position爆到
韓國人唔係鍾意好人人設架咩

佢真係值得更好嘅排名

大家支持嗎

第一張
我唔客氣收下了

練韓文時間，亨俊感言翻譯：

應該wow咗

狂熱慶祝曜b登基

回鍋肉排名可唔可以高d
再係咁搞 決賽live肯定好恐怖

Gif圖留意data

未搵到hd source 都忍唔住整

S2 60名好似係十萬起跳
今季係6萬 票源集中晒係高位到
低位果班應該真係冇咩翻身機會

因為d鏡頭係哂某堆人度
今年特別多練習生好似隱形咁

有啲要比人淘汰 到最後先有鏡頭

應該好唔啱聽但個人覺得藍毛毛鏡頭太多了....原本對佢冇乜野但上一集勁多佢啲reaction鏡頭，今集又係...搞到對佢勁反感佢翻去同brand new 嗰班一齊出道啦成班咁好感情又有才華
同埋牙虛係好笑但佢虛到好似呀伯咁 已且實力有待加強 好似唔值得入出道組...😥😥😥希望之後冇咁虛😂 （純個人意見）

藍毛毛無辜架
我明reaction鏡頭係可以分多俾幾個人

中飯想牙潔唱U Got It，但我自己都認同韓國網友覺得牙潔啱Move多啲嘅

我都知😭😭😭有嘗試中意佢但ajy剪到佢好似安選咁...希望下個舞台爆啲 :’)

未必安選既
間房似係4個corner位同正中有cam
可能其餘3個corner既人反應一般
睇白真time都係求其剪energetic c落去就知

聽完長版本demo，覺得U Got It的確會比較大機會爆出。其實Move都唔弱，主歌都幾melodic。不過好似首首歌都對Vocal有好高要求咁

真心有啲失望，因為明明佢啲話題有咁多，身世、成熟色氣顏同Love Shot舞台被人講足咁耐，都係去到21名，本身鏡頭已經無咩，要再等有舞台嗰陣去爆已經遲 其實第三輪排名繼續係28名，已經心諗jm9

牙潔值得更好好

其實都幾睇好牙潔會跑出

牙虛嘅票數，又會咁橋，真係同9有關，莫名地又啲寒喎

原來宣布咗初C係第7名，佢行過去嗰陣，偉仔同佢講：去爸爸度呀，個爸爸係指勝宇。其他人嚟pd係搵男朋友，你地就係嚟湊仔架？

勝宇

其實一直都唔敢抱太大希望佢會入到top10話哂前面啲仔人氣太高

move組我可以

其實都唔只牙虛 出道組有好多個實力都係有待加強㗎啦但無計 夠實力嘅人氣又唔夠

利申有pick牙虛

Gay彬最1！！！

白真直線下降...
連30都唔知入唔入到

AJY做咩事成日剪佢落reaction度
正片果d就一d存在感都冇
講下佢教love shot組跳舞果d要琴晚出嘅花絮先有
對家組允聖係正片咁講佢教人跳舞
（利申我都有pick允聖嘅）
今次排名就一下子就過左藍毛毛
排名感言又cut走哂
要靠果位淘汰左嘅練習生透露先知佢有講左d咩
最尾仲影佢同明勳喊到
想佢安選嘅 好心AJY擺佢係有意義嘅鏡頭仲好啦

允聖呢私心好想佢係u got it或者move

又幾夾喎

正啊3同5

雙金同韓勝宇一組
我可以

唔係喎 望真啲move個組 除左大眼仔其他都係回鍋/用其他身分活動過 雖然我幾滿意但會唔會俾人話雖然最後個組肯定同呢個list有出入

俊英請你反省下

好想同曜b一齊瘋狂比鬼嚇

其實我覺得成件事好劇本啲鏡頭又全部集中晒係某啲人倒 同埋根本上你大約估到會做咩 所以啲收視跌左

好想同曜b拗手瓜

捉住我手仔

幾快有投票宣傳圖

尋晚睇直播
嚇人冇勳B 排位感言又冇 有幾個Reaction
睇完即刻灰左
唔係睇過花絮根本唔知佢點教Love shot組

扮選秀既劇

pretty girl同move個畫風有少少似oh little girl同open upu got it做唔做到never

一語道破天機

今集幾多鏡頭應該會up

今季好多人都幾乎冇出鏡咁尋日一開頭跟公司出場個陣好多都零印象
個節目改做安選101好過

J出血

依組都好好j

偉仔有種企起到唔講野都好好笑既感覺

父子line我buy
遲下佢地會唔會有家長聚會

偉仔係想一人分飾兩角小海南爸爸同初C媽媽？

[殘體慎入] 其實尋日講體能同肌肉嗰陣有期待過牙潔架，但牙潔背脊近手臂位好似有個紋身所以就唔show肌(?)

偉仔你要坐梳化啊

佢想忍笑扮型但忍唔到果下好QQ

偉仔著衫好睇過裸禮

感覺牙潔真係太低調

係心動既感覺

佢唔著衫有種農民工嘅感覺
利申：想屌

韓勝宇正到呢

由上季開始特別嚴重
明顯睇到佢想捧某啲人
好刻意比鏡頭
所以一啲都唔好睇

好撚色情

原來曜b都有裸禮

上季見到油同珉周就覺得煩
D劇情又無特別
雖然出道後有對珉周改觀

下面嗰張慢鏡到好八婆feel諗起西女人張gif

好Q

做乜成日話佢基幫佢平反

上季最出名唔係仲有YSP咩 鏡頭多到上埋新聞？
清純 詩安 珉周
不過最搞笑都係啲韓國人明知邊啲係安選 但又邊鬧邊投

下次你地兩個爭top2啦

基彬只係想基自己啲target

例如自己啲隊員

其實安選都唔係最大問題
最大問題係啲安選黑人憎同埋冇實力
其他有實力既練習生好慘

佢back hug白真個樣基到

仲要借機拖白真手仔

我都想拖白真手仔

佢一路對自己嘅定位就係性感

佢唔可愛同唔靚仔嘅都唔去gay
gay彬真係gay架

不如基彬同佢基過嘅人自己組一團啦
南韓大型基彬後宮男團

第一張gif，係見過佢最精神嘅樣

受害者名單(基彬嘅男人們):
yury
牙漢
壽仔
白真

預計名單人數將持續上升，請各位巴絲密切留意

話說外貌投票
宇碩同牙虛好似都係互pick

今季節目鏡頭真係好貧富懸殊
好多高位已經高人氣 仲要多鏡頭
低位根本冇得爭

個樣勁撚享受

早晨咁多位
Po張小咸等大家醒醒神

又呃負皮

宋昌河

好溫柔啊

琴日體力part成日俾一兩秒鏡頭Yury搞到我以為佢終於有啲鏡頭 點知都係影一影就冇咗

第二都好似有 但完全唔同晒

「Jm9？」

叫牙潔跳dbd喺地下向上頂嗰下

好色情

小朋友唱u got it會唔會好似張員瑛跳side to side咁

安選又唔係次次壞既

Oh My God UH!!!~!!!

U got it最好聽

如果講嘅我覺得u got it似rumour

move

汗飯視覺

Visual 第6

佢好似係victon門面可能依家肥咗

原來喺代表nim幫沅俊整理頭髮嗰陣，牙潔講咗句「Oh～好羨慕你」，其實佢真係99line嘅小朋友嚟咋

查看 @_tokkitti 的推文：

補片

唔明點解無韓基燦份

Gay彬真係好搞笑

笑完人地矮之後，就借啲倚攬人同摸手仔

[回帶] 真係好惡，鬼都會驚咗佢

後面好似仲話埋白真矮
仲有唔知邊個話人地個腹肌似洗衫板 跟住佢話今晚就用嚟洗衫

對佢以前跳女團舞好有印象
其實佢有時幾靚仔 有時怪怪地好腫

牙潔：I told you so

但其實佢係小公主

認真mode，個樣夠哂剛陽，啲鬼真係唔敢搞佢架

要牙虛咁早起身做運動，好驚佢會暈低

牙憲

曜漢仔同牙虛好大對比

咁多人負評我宋 要R多幾個ac投佢

其實兩個都好虛